暈車撚同我入嚟

啱啱上網睇暈車全因內耳前庭器嘅平衡受到刺激

咁如果我個頭跟住架車搖擺嘅幅度係咁上下左右咁搖

咁係咪可以平衡返從此唔再暈車浪

做到好似隻鴿咁

帶塊滑浪板搭車順著個勢un

比人R會痕，自己R自己唔會痕

坐人車會暈，自己渣唔會暈

同埋你暈車浪主要係細個果陣少出街唔搭車

自己揸真係唔會暈咩到底咩原理

btw細個真係好少搭車返學都係行路

ching有d料到我通常會用個頭係空中寫字

我細個多數搭短途車。
而家一搭巴士車程長啲嘅話，上車一定要瞓，唔睇得電話。
搭船又係咁，船一定要食定聞浪丸，如果唔係實面青。

訓覺堅係work能醫百病

但有時訓唔到但好想嘔，試下合埋口不斷用鼻深吸引，可以推遲你嘔嘅時間

我暫時未試過搭車搭到嘔，只係作嘔作悶咁勁辛苦

Same 一睇電話就會暈 食飽更加唔可以撘車

船無問題 的士私家車就一定唔得